嘩屌你老母d財務仆街到 巴打睇路呀

佢老母一開youtube 第一個彈出黎
原來廣告

屌 方死人唔夠仆街咁
d人輸左錢想上YouTube睇下片
彈個借錢廣告出黎
輸完想翻身個d 一借就冇回頭

負乜撚野評
你隻死中介狗

曲到直

點撚樣曲呀
你老豆6鳩就曲喇